（有圖) 垃圾警犬係咪要阿妹俾人姦咗先做嘢

我住九龍西，尋晚7點左右有一男一女㩒鐘，表示自己係製作公司，想搵陳先生拍video，好死唔死我哋真係姓陳，我妹妹就話佢唔喺度，之後留意到個男人手袖有部cam，係可以由隻手錶操作 (隻錶顯示緊鏡頭畫面)，咁我妹妹就即刻提高返警覺，話你做咩影我同我屋企？立刻虛掩返對門，因為我哋冇鐵閘，實拍到屋企內部。

之後個女人就幫手扯開話題，我妹妹第一次面對呢個情況，反應唔切，就話你哋唔走就報警 ，嚇走咗佢哋，臨走仲話下次再上嚟。

GIF見到：
女嘅東張西望，睇下有冇cctv；男嘅就check手錶檢查cam嘅操作，佢哋應該估唔到個防盜眼係錄影鏡頭。

後嚟我哋9點左右報咗警，警察上到嚟就話做唔到嘢。香港咁大，乜資料都冇點搵到呢兩個人，條片唔會拎走做證，file都冇開。

阿sir仲話：其實如果一個人入到你屋企，佢唔做任何刑事嘅嘢，我哋最多請佢離開。
我話：你哋同看更有咩分別？如果嚇佢唔走，照入屋企，老強都可以發生，警方係阻止罪惡發生定出事後先處理?

我相信警察一定唔會主動再做嘢(即使有相有片)，不過我同屋企人都認為好大機會係賊去住宅踩線，如果大家識得或者認得呢兩個人，希望可以提供資料，等警察follow，否則只可以大家自保，乜都做唔到。

2018/10/31

2018/11/30 ？

我俾小小法律意見

《刑事罪行條例》 第160(2)條 指出，任何人如在建築物的共用部份遊蕩，妨礙他人使用該地方，亦屬違法，最高可被判監六個月。 第160(3)條 則指明，如在建築物的共用部份遊蕩，導致他人合理地擔心自身安全和利益，則屬犯法，一經定罪可被判監兩年。

部機入電芯 拆出嚟嗰陣reset咗

部機入電芯 拆出嚟嗰陣日期reset咗

以為嗰一男一女喺度扑嘢

咁你想警察做d 咩？拉佢地？憑咩？

咁人地乜犯法野都無做，都無計
唔通係街見到個人鬼鬼鼠鼠周圍望又報警話佢想偷野

你樓下冇看更架？

多謝師兄！
我哋有話覺得生命有威脅，佢反轉頭話只係大廈保安問題。
香港好多住宅都係揮吓手保安就開門，咁咪好危險？

東張西望

咁其實有冇事發生過

條女好似唔錯

咁你最好盡快set 返

冇事發生過
樓主被害妄想

九龍西，一梯一伙，樓主屋企唔簡單喎

兩個人入左屋定佢地企個到係走廊黎？
利申窮撚見識少

你拎幾千蚊出嚟做爆料費 起佢底
可能仲快過警察查

到時你有哂佢資料
俾警察又得 po連登初一十五 推下又得

豬到咁樣做話唔錯 傻撚左

其實都係。除非佢係你門口打飛機果啲先可以拉到佢遊蕩
而覺得有生命危險係普遍人正常都會有同樣感受先會成立。
如果條友就咁係你門口出現就構成唔到刑事。
警察最多抄低資料，你有需要從民事方面申索。

咁上黎講左咩先得架

如果佢下次真係再嚟，應該有方法？

一梯一伙 左面lift右面後樓梯
兩個人應該企係門廳

師兄⋯無人知佢影你個樣又影你屋企係咩目的
佢一出𨋢已經係我屋企範圍，如果當時搵保安上嚟人贜並獲，就可以拉得，但係我個妹驚到唔識點處理⋯

依家俾佢走得甩 唔代表佢冇犯法 絕對需要開file

有冇賊著到咁四正
帶埋條女上來踩線
似記者之類

住九龍塘何文田唔通同你講

講d唔講d，動機係咩？無啦啦上門搵你？？

幾靚女

打俾管理處叫佢地做野啦 咁樣隨便放人入黎

Call保安留住佢地，再call警察上嚟抄料。就算唔夠料拉人都好，起碼有佢地資料先

我都想知 未必係搵我哋 只係咁啱真係姓陳

Lm跟進

保安放佢上黎，咁你就應該屌保安喇叫保安唔好俾陌生人上黎 完

人地上黎訪問/揾人都比你講到入你屋打劫強姦

要報警拉 新聞刺針

有冇其他陳先生 你爸或者兄弟啊？ 可能有內情冇同你講？

想識條女

其實係 你要屌既就係要屌保安 而唔係警察囉
係保安放陌生人上黎 而唔係警察
第二 你點知佢地既企圖係咩？下次佢地再黎 你先報警囉
你淨係話佢地上黎 你連人地個目的都唔知 佢又冇做左咩犯法野 你就盲屌警察 我就覺得唔太合理

邊度有公屋一梯一伙？

推到多啲人見到

推到佢地無得再干擾人

推到看更提高警覺

屌你俾你浪費左我一分鐘，唔撚屌你都唔得

好撚恐怖

你家人係咪有咩事
睇落似記者

你講到佢地好似心懷不軌咁，但大家睇你行文，可能感受唔到呢樣野，所以至會覺得你有少少小題大做。

你提到「之後個女人就幫手扯開話題」，其實點解你會覺得佢扯開話題。係咪呢個行為令你覺得佢地有可疑？ 定還是有其他？ 咁你覺得佢地嚟做咩？ 因為佢地咁嘅setting，大家最多都係覺得佢地揾錯，好難懷疑佢地有不軌嘅企圖。正常嚟講一句揾錯就算，好少搞到要報警同擺上網起底。

已問 冇

奇奇怪怪

依家係你樓下保安有問題 放左兩個人入黎
佢依家有做犯法野咩

記者嚟

邊忽似公屋? ON9仔

其實個警察真係咩都做唔到
咁樣就拉得日日都好唔得閒啦

真係老爆都唔會咁樣啦
樣又出晒仲要直接問

呢兩條友做咩事影人屋企痴撚線

被迫害妄想症
巴打搵醫生睇睇佢好喎

比人點左相佢仲有咩做到

我住九龍西，尋晚7點左右有一男一女㩒鐘

但張相寫2018 11月30號 10點幾喎

咁都可以屌返樓主
去屌個保安先啦，一梯一伙啲保安都認唔到人? 擺明亂黎，屌完保安再投訴管理處/保安公司
叫你個妹唔好開門俾人

你想差佬做咩？根據咩法例拉人？任何野都係講證據，唔係講感覺/覺得

同埋reset個cam既時間啦，拎去做證據第一件事挫你個cam個時間

第一個係要落去屌左保安先，再send email去物管
會做野照班保安肺架啦（睇你住既環境都唔錯）

屌保安不如教你個妹點做好過啦

一見到誇張標題，屌差佬+家人被迫害
就知道樓主係一條廢鳩，自己乜都做唔到就屌左人先

看圖作文？

屌你老母
追post啦仆街

搵我？

睇黎你食開好野

香港警察都唔知佢地存在做乜既，話就話防止罪惡，但蝻亞狗罪案頻頻發生唔敢處理

搵錯地址咋下話？

係咪騷擾到鄰居,或者得罪咩人呀,好人好者做咩偷拍你地

佢地無犯法，你亦無證據證明佢地意圖犯法，唔拉人好正常。

你個標題嘩眾取寵唔到架啦，一女加一男上黎你到強姦你個妹，無人會信。

我諗係記者，查緊樓主啲野。

條女

幫屋企裝留個鐵閘啦

閣下好眉好貌都估唔到你冇常識啦
你估賊就一定冇錢 乞衣咁
大俠就一定靚仔唔甩頭髮?

緊要野報警個陣吹大d啦

有野差佬黎到最多話係誤會好過出事

樓主係咪得罪過人，比記者搵上門呀？
自己心知肚明啦

求奇啦 樓豬你一梯一伙有錢,講咩都岩架啦 搵人黎告佢地囉

樓主廢撚到要咒自己個妹比人姦，不知所謂

Ching 食開屎？？

直接放片唔好cut圖仲好啦

留意到個男人手袖有部cam

睇唔到囉 鳩up當秘笈 同埋強姦你阿妹點解要拍片

睇你信箱，就知你姓乜

唉 樓豬

樓主應該身有屎俾人背後查緊D野

你個妹幾歲呀，下次叫佢唔識嘅人就算拍門都唔好理啦細個老母都叫我就算鄰居都唔好開門，除非火燭

巴打明眼人
要屌就屌保安先 咁都放得佢上黎

可能Apple Watch收到message姐，咁就比人話有cam。我就唔信你個ＣＣＴＶ清到睇到佢手上個錶顯示緊鏡頭畫面，有你就放出黎。

又係想煲大件事等警察幫你，但都作得好啲呀。

你可以叫你樓下看更留意
唔比呢兩個人入你大廈

張圖寫2018年 但樓豬你話琴晚 可唔可以解釋左先

真似記者。
咁黎刮你做訪問，應該係道德上面嘅醜聞
樓主係咪叫搞大左人哋個肚走佬，或者做咗啲咩缺德嘅陰質野

等睇新聞

樓主就係陳生
比人查緊 之後公開人地個樣

紅色大字之前可唔可以爬左文先

當然你信唔信就另一回事啦

係咪你屋企有咩醜聞
有人上黎做訪問呀 好似東張西望咁
唔好以為開po屌警察就好型大把人撐先得架
又冇理據 你出街我見到你個樣都好驚呀 洗唔洗報警呀？

巴打有見識wor

你應該問保安點解咁容易俾個人入嚟
同埋應該裝返鐵閘

踩線既就唔會禁你門鐘啦,唔怕打草驚蛇?

一男一女，前面個係記者，後面係cam man

樓主肯定做過衰嘢，人地根本針對樓主而來

似記者或私家偵探WOW,睇黎樓主屋企人應該做咗D唔見得光嘅野WOW.

留名跟進

係 好肉酸 諗住屌差佬就有人幫

唔係話唔幫你 但係警察真係做唔到咩
你呀妹俾佢地入去 但係作地咩都無做過
香港咩人都有 防人之心不可無 叫你呀妹小人D

打錯 係小心D*

不過樓主話差佬唔做野

我通常報警投訴噪音佢地都好快搵人黎睇 你緊要野佢地無理由唔理你

你現在聚腳於 吹水台

條片時間又錯
手錶投影又無圖
事後又無問陳生本人
圖中2人又唔係公眾人物
連登仔又點會識
屌你老未錯撚晒
以為avenger 4 trailer

陳生做咗啲咩嚟呀

係咪查冊查到業主姓陳 上黎做樓價波動個啲訪問呀

會唔會樓主間屋摸頂買入呀

但私樓保安無理由噤差 起碼要過兩關先上到樓去管理處問點解好過啦

樓主好明顯身有屎，講d唔講d當人傻咩

警察開file會寫好多report ，唔係好熱血既都唔會搵自己黎搞

問下長期捕住連登D記者識唔識呢兩個人 係咪同行咪知咩事囉

仲有，知道你姓陳一定開過信箱 巴打要小心

可能又係D乜乜金乜乜幣投資公司之類.

個feel好似記者帶個cam man

尋晚發夢夢到單位入面嘅人做咗啲陰質嘢

樓主有錢程度令人懷疑，唔係普通有錢個隻

今鋪真係 “記者朋友，你地好“

More

樓主冷靜下先

市民無故進入私人大廈騷擾居民，居民可循民事控告闖入者入侵私人地方，如事主進入大廈範圍後又製造噪音滋擾他人，受害者亦可以民事控告其滋擾。

如果某人士於任何時候無故拍打居民寓所的木門，即使木門沒有損毀，警方亦可能會考慮控告他們「企圖刑毀」的罪名，因為他們或有意圖去損毀一些私人物件。

咁你on9 啦，日期都唔岩舉證煩好多

仲有 你呀妹無啦啦開門俾陌生人 安全意識好唔足夠 仲要明知無鐵閘 由細到大呀媽都教落唔係自己識既人都唔好自己亂開門 如果搵屋企人既就叫屋企人黎睇睇 屋企無人既就更加唔好開或者打俾屋企人問 安全野無人會怪你做多
Touch wood今次好彩無捉走呀妹，下次未必

公屋呢個格局？

我都想要

香港警犬係咁
乜撚都話做唔到d咩

樓主真係有阿妹？

俾人查放上連登冇用嘅

有內文

照咁睇保安應該嚴密丫，冇登記身份證?

切勿跟車太貼

lm

睇黎樓主係租霸

業主搵記者想入屋影野

開門打柒佢

當你唔識字，圖都識睇掛

日子唔岩,
發生左事都唔可以拉人

似記者+hid cam攝影師多啲喎 樓主屋企做過啲咩呀

空穴來風，又唔見我屋企有人黎？

總之就作個標題拎咗輿論先啦
有晒keyword點解連登仔唔撐樓主

on9樓主可以將個話題拉到去個妹俾人姦
創造力量同幻想會嚇你一跳

點解出面走廊咁奇怪 唔似普通私人屋苑嘅格局

客觀事實就係有兩條友上黎佢屋企搵陳生
其他根本全部鳩吹

老老豆豆
個feel似東張西望想訪問d痴線佬

因為一梯一伙, 出面基本上都係佢地既, 應該係鞋櫃黎

一梯一伙
類似呢種格局

點解你個妹會打開道門⋯
明知冇鐵閘唔落防盜鏈再打開道門？
同埋仲會傾咁耐都唔閂門趕佢走

多謝師兄，業管星期一會拎出大廈cctv

問你兩句又生命受到威脅又剩，前世已經有自閉症？同埋你屋契寫明你門外位置係屬於你既？唔係既話就屬於棟大廈既.保安比佢上黎既話你憑乜屌鬼？宜家啲人唔係你放幾張有人樣既圖再作個故仔落去就會信你嫁..比你點撚哂相重話黎踩線.你真係諗撚多左，成街CCTV嫁，係都包實哂先踩啦

Thanks a lot

呢個係重點, 聽見陳生就直接開係警覺性低左D

我哥都叫我唔識或者自己一個係屋企都唔好開門
仲要樓主屋企無鐵閘更加唔應該開

樓主

似係你屋企俾人查野

問下兩老或者你自己，做咗d咩野，搞到有人俾錢出動偵探

利申：fd做呢行

差人先生，佢話告喎

分兩part講丫
如果唔滿意差人處理方法
你可以去投訴科com佢地
我都覺得呢單野應該開遊盪拉鳩佢地兩個

另一方面
樓上都有人講左
要爆格唔會著成咁
唔係話老爆犯有老爆衣著
而係佢地咁著都唔方便做野

同埋你話佢地似有cam
我又好奇樓豬係咪得罪人定果兩個真係記者佬黎
好人好姐上黎搵cam裝鳩你
我又唔信丫

樓主又乘機借刀 當我地連登仔傻 以為睇咗個標題有垃圾警犬有得屌 懵嘅樓主

睇完，樓主講啲唔講啲，又話影到人有cam，cam呢？
又話人扯開話題，進行左咩對話又唔講。

似樓主一家做on9野俾記者揾上門多。

唔係想幫警察，但樓主想警察做啲乜？

係門口禁鐘問兩句就拉得？咁日日幾萬人報警啦

就算當警察真係好撚得閒揾條友，之後呢？拉尻佢？

樓主要小心係應該，但未去到要報警個到

你都話警察垃圾 咁你咪撚叫警察幫手啦傻閪

呢單未又冇蝻，又冇蝗，可唔可以告樓主浪費警力

佢地敢咁踩線上來，肯定有背景
樓主小心d好
依家放埋人張相小心啲好

佢地又唔係入屋 唔係禁鍾都唔得呱
冇鐵閘係自己防盜問題
樓下保安咁易過到?

你放你條片上黎睇下先
看圖作文你講乜都得

住公屋最好

樓主已經潛水
係咪因為洗黑錢件事比人發現呀

認真 咩樓黎?

睇嚟係有d內幕，連登神探出動啦

樓主身有屎

樓主係咪諗住係連登鬧警察就一定有人撐
如果真係咁都拉得 我相信屌警察亂拉人既一定仲多

樓主係賊，偷拍男女係狗仔隊，完

認真
我係警犬都唔撚理你
點知你地咩瓜葛
可能你先係鬼

樓主我撐你 出黎交待下

無證據就係到嘈又要人開file
咁咪好撚唔得閒

我搭港鐵畀啲醜女掂到我 都以為成日以為佢打算強姦我 但啲警察唔受理 可以點

無知真係好可怕

樓主肯撚定身有屎
好想快啲睇到篇新聞

咁佢都要有工具先得,法例唔係照字面睇,要睇案例的,呢D CASE根本拉都係死黎,完全唔夠CHARGE上庭
淨係識COPY AND PASTE就走啦,
唔識唔好衝出黎7
利伸:律師垃圾助手

記者朋友呢

拍門都企圖刑毀，咁年中應該唔撚少人被拉

喂 屌你老母 唔係好型架咩
做咩唔上黎講下做左咩陰質野要比人訪問

兩位從姓氏黎講的確搵啱人 即使係巧合都應該禮貌開門面對面傾 一層一單位應該大到有門關 俾人睇下有咩問題？ 睇你個樣似身有屎避緊人

唔好以為次次搬警犬兩個字出嚟就有人幫你盲反啦，果條友真係嘜撚野都冇做過，你話佢可疑就拉呀？
我夠覺得你出post可疑，可唔可以報警拉鳩你？

樓主有被害妄想症

巴打，警犬都係唔撚會做野啦架啦 懶撚到西咁
但你做緊岩既野口廿

連登仔一齊幫手起呢兩條陷家產底先啦
Forward埋去Facebook, 咩巴打絲打group, baby condom 比埋蘋果東方

係呢個年頭都真係要自己做野 發起民間政府自救係出路

Dllm唔知真係以為自己住係阿富汗

佢地應該有登記電話姓名，問保安拎返得唔得

九唔搭八，我係你就縮番入老母個閪度

一講樓主自己身有屎就潛撚左水

樓主應該係d痴線佬人 覆人又係揀黎覆

咁如果係咁點解平時咁多遊蕩罪入到？
垃圾警犬

似記者有野想對質

2018年?? 你阿妹俾人姦咗未?

樓主咁撚戇鳩都住到靚屋

樓主係咪整民宿/搞劏房之類, 所以有人上黎影??

香港警察係垃圾兼on9

你係覺得警察唔岩規矩咪投訴佢地囉 不過到時唔知邊個7

段片得嗰4秒

幅gif睇到佢錄片？

我時運高？

做過啲乜黎啊

咁人地搵陳生拍野
全名又唔對下先開門
報警真係無咩用
你應該叫你個妹醒少少

叻仔

見識到咩係被害妄想

好人好姐 防盜眼裝cam

佢地兩個好似係恐怖份子黎，要叫定FBI

主要係比人拉既人解釋唔到 自己點解係度 徘徊同埋 身藏 可進行犯罪既工具或行為

//合理地擔心自身安全和利益// 一定唔洗去到係門口打飛機

無端端有陌生人無目的進入私人住宅範圍敲人門，仲影人地屋企應該起碼有合理定罪機會

不過香港D垃圾警察

1）有犯罪意圖遊蕩，證明唔到，除非佢身上有爆竊工具。

2）遊蕩而引致他人恐慌，呢條可以。

重點係，佢殺左你全家，黑警話無案，死都唔肯落薄，你吹呀！

正確做法，要洗錢，搵律師同你一齊去差館報案。再叫律師寫信比佢上頭，比班警畜知道你有錢又好撚得閒，就會服務你呢類權貴！

讀多2年書先回好嗎？

明明案例上解讀呢條罪行既定罪標準就唔係好高，而家 subjective standard 都已經中左，objective standard 黎講，恕我直言陌生人無目的進入私人住宅範圍敲人門，仲要手袖係有暗 cam ，真係好難唔仲

咁都負皮

屌，d窮人真係麻撚煩！防盜眼有錄影功能好普通，黃金都有得賣，$1200左右有幾貴。

連登99%都係唔讀書又要認叻既社會底層賤民，你同佢地講佢地都聽唔明架啦⋯⋯

刑事毀壞梗係唔得
遊蕩明顯應該有合理定罪機會 (檢控標準)，更加難以想像點樣會係無合理懷疑 (拘捕標準)

打扮似記者多過賊

個男人戴緊好似係apple watch

樓主都係緊張個妹姐

樓主唔怕比錢就搵律師搞

真係似記者wo

又要屌又要死死氣報驚嗰啲
講撚到一男一女上你屋企揾你呀妹3P咁，個撚個拍門都強姦咁款

樓主你部係咩機？求告知，我都好想裝返個

補充少少，公眾地方偷拍，有受害人指證都可以告遊盪

你覺得係賊會唔會唔蒙頭遮樣
當佢地唔知你防盜眼有裝cam，都有諗定有啲住戶會裝cctv呱，踩線會咁撚串?

個2條友擺明正經人士啦on9

睇佢警戒後講啲咩 除非佢on99認左

識其中一個人
人地真係做production

講多少少

講你條毛咩
人地都講到明自己係製作公司又疑神疑鬼

樓豬都唔識佢地 無啦啦有人上自己屋企 仲想行埋入去拍野 咁都唔可以驚？

認就乜都拉得啦
除非斷正，如果唔係點會認，都冇任何把柄喺對方手上

主觀認為樓主有內情隱瞞無講
人地查到上門就想反將人一軍

同意

乜記者要左望右望睇有無cctv架咩?

有人作賊心虛

樓主有啲嘢隱瞞咗
但唔代表佢驚係有問題喎

樓主煩請加以詳述

post 條片出黎先講啦⋯⋯

窮西就真係窮西 私樓同公屋都唔識分

單幢樓黎架⋯

住宅黎? 定係工廈啊邊有住宅門口係咁

最簡單解釋~樓主住工廈 有製片上門訪問

無知真係可怕

樓主 條女叫阮嘉敏 真係東張西望外訪隊既人

潛得了

問咗保安點解放人上樓未

屌，係咪樓主做左違法野，有人要偷訪你地咋....點睇都唔似賊

想上黎借刀

窮撚真係好可憐
仲要大字型覺得自己好有先見之明咁

睇你個名就知公屋劏房仔

on9樓主

防盜cam好勁，係用邊隻咁清介紹下，掂wo想裝

樓主好有錢

幾似

你第二個條好多都夠拉不夠告

問題係一出𨋢你就拉人？假設我出錯𨋢又要拉？你話警察係咪要出左事先做野，其實好多時真係要咁，件事都未發生，警察又點會假設個個人犯左法呢。你話佢犯左法，我都想知佢犯左咩法

你個妹對奶咩cup?

樓主你去左邊呀？係咪佢地又搵陳生.而你個On9妹又開門.之後強姦緊你全家呀？係既話記得拍片.唔係班連登仔唔會信你嫁

樓豬篇嘢會唔會變潮文

其實大家諗多咗
係防盜眼cam 廣告黎

琴晚成20幾度個男人仲着north face拉鍊拉到上心口
真係唔係18年11月尾？

衝紅燈都要上法庭啦
咁法庭排期應該排到下年啦
有法例唔等於俾人常用

一定有實情無講啦，不過如果真係私樓而呢兩個人又真係無同看更講就衝上去訪問又係另一個問題

LM睇故

荷蘭豆

好似幾okay

伏番佢反強姦

係有啲奇怪
不過警察係無辦法做野
乜都冇做點做野
投訴個保安點解會比佢地上到黎仲有用

完全唔覺得警察有做錯喔

1.樓主身有屎
2.禁下門鐘你就懷疑想強姦殺人，咁香港有700萬個警察都唔夠用

點解看更比佢入黎

肯定唔係阮嘉敏啦 髮型同型態似姐
個女人老咁多

利申：阮嘉敏bb fans

投訴樓下保安啦

一梯一伙
基本上一出lift就係我私人地方

樓主潛到落地核

未犯罪不可拉吧
可能上門追數，問下陳生吧

我明樓主心情呀
個陣住頂樓連天台
雖然係唐樓
我走廊放左個感應器
好普通有人行過就會響
我都係一層一伙
冇啦啦感應器響
我立即開門
有個男人立刻掉頭走
我問佢咩事
佢話上黎望下

出𨋢都係公眾地方，唔係你屋企範圍

Lm睇傻仔

警犬真係唔識架喎

樓豬身有屎

俾多兩個point先回好嗎

原來係東張西望阮嘉敏上門搵"陳生"質問呀

樓主可唔可以解釋呀？

一層一伙
但個設計 咁肉酸既
成個出路牌係度
工廈？

你又真係唔識架喎 如果走廊真係公共地方，個兩個人去個度係無問題。而㩒門鐘搵人都唔會令一個正常人合理地驚慌。拍門收數都未必捉，你呢啲？

一層一伙
唔好話 lift呀
你連個屋苑都入唔到
樓下保安 點會放人入
工廈？

似係
女記者可唔可以黎我屋企訪問我

屌唔怪之得咁熟口面
想睇下到時樓主乜鳩嘢事俾人訪問但報警

條女有d眼熟
Tvb

樓主係咪玩緊
工廈做一樓一呀

呢啲咩法律意見嚟收番埋仲好 樓主呢個case用唔到呢條例 屌你㩒下你門鐘問兩句就犯法 咁警察同律政司咪好唔得閒 日日都有人上門㩒鐘追數 唔通又用呢條啦喎 留意番啦係合理地擔心自身安全和利益 有道門隔著你驚乜尻 最多只係投訴樓下冇履行職責

隻錶大d同有制

原來講咁耐係樓豬身有屎驚記者

如果真係tvb，樓主去ofca投訴話俾tvb騷擾同侵犯私隱可能仲有機

不過差佬話入咗屋都唔拉得？

上到屋企搵得咁急點解唔肯留張卡片?
搵得屋企冇理由冇陳生電話 打去唔快過上門搵?
嚟我屋企拍咩又唔講 企入我屋企範圍 冇鐵閘唔等於你可以企喺度

樓主完全無視東張西望嘅事實

你啲問題全部都係同一個答案
就係想影呀陳生即時反應囉
肯回應點解比人訪問未？

如果越到變態住戶就扑尻暈個男，捉住條女入去老強

正常人點會咁驚記者
最多咪話搵錯人
仲要連個妹都驚到乜咁，成家都作賊心虛

好地地東張西望d人點會知你姓陳？
一係偷睇你信箱d信
一係有人同東張西望報串
樓主放心啦 黎緊幾晚我會睇實東張西望架啦
樓主得閒開定TVB
東張西望通常晚晚都會有預告
「放蛇潛入工廈踢爆住客陳生」
精彩精彩！

我覺得似有線d人

成日拎事實既部分 上黎拎關注

樓主仲要開個頭開到咁大
話阿妹可能比人姦

今次就算記者點錯
連登仔點憎記者都好
你都唔會有人幫

如果係記者或者主播嘅朋友 雖然兩位陳生唔知答到你d咩 不過你要問咩都好 未經我哋同意就喺我哋屋企範圍出現係想點?

訪問訪到擅自入人哋屋企 我都想知邊間media

可能有人向東張西望投訴樓主，所以佢地上門採訪

樓主有可疑

TVB呀

嘩屌 好撚恐怖
黑警屌你老母

佢都係選擇性嚟覆人

汪汪汪

東張西望啲訪問就係想睇你即時反應！
同埋由始至終你都係選擇性答問題，
好難信你身無屎喎

警犬可以CHECK佢係咪住果到 佢唔係住果到咪可以叫佢走囉 佢唔走咪可以告遊蕩囉 警犬懶過西姐

咩牌子？邊度買？

之前唔知咩節目，訪問在工廈住的人，果個住客就話如果有人拍門千祈唔好應門，因為唔知係咪政府來放蛇捉人，佢地有一套特別的叩門暗號，門口又係有cam

多謝師兄 如果真係media會考慮咁做

警察話即使佢入咗你屋企 就咁企喺度望住你 乜都冇做都唔會拉

一樓一伙出面個位應該唔計單位內 仲有條走火通道 唔知有無犯消防例

太長唔睇

樓主屋企人係咪做錯咩事，叫佢自首啦

肯定有內幕

呢兩條友似係搞港獨

我係回應緊人哋話真係做production喎
做production都要問我問題又要影我即時反應?

肯定做左啲咩, 唔見光既野啦,
記者上黎攞料

TVB：呢班係外判與本公司無關
又贏

Btw 呢個post咁多tvb打手
呢頭話樓主無證據拉人個又無證據話樓主身有屎

一梯一伙

屋企做過咩勾當 衰野呀
俾東張西望班癲狗追擊多數無運行

東張西望係動詞

入左屋如果冇做任何野係冇刑事成份只算係擅闖，擅闖同誹謗一樣係民事野

樓主選擇性回覆到好似潛咗水咁

係咪做左啲咩衰野人地先上門咋
選擇性回復
做咩呀？心有屎？

正呀 大大粒花生

陳生身有屎

人地上黎話揾陳生，已經唔係無目的啦。成件事客觀咁睇就係有一男一女上樓主屋企門口敲門揾人。如果咁都拉得，一年迷有好多敲錯門嘅人，記者，傳教嗰啲人俾人拉。

留名睇樓主上東張閪望

偵探要上門架黃樣架咩

沖出黎柒

最主要原因都係個保安點解可以俾人亂入嚟
但依家樓主根本嘩眾取寵
人哋生得唔靚啫，條仔又西口西面，都唔洗講到人哋想強姦你個妹，推論推到離晒罩㗎
不過你成功啦，見到警犬兩個字啲人就會自動幫樓主

係咪收數佬啊
你屋企爭人錢？

樓主住油麻地？

其實好多野都係樓主先入為主

1) 人地只係禁下門鐘就話人地想強姦
2) 人地禁下手錶就話係錄緊影
3) 人地等緊你應門 無聊周圍望下就係踩線睇有無cctv

我唔識法律，但門口外面條走廊應該唔係樓主的住所範圍，樓主咁樣未經當時人同意就貼左人地個樣上來，在無證據的情況下，在標題同內文暗示人係強姦犯，其實算唔算誹謗？

又工廈又身有屎 記得留意東張西望啦 唔使期待我回覆㗎

一梯一伙有機會包埋出面
但樓主真係好on9 小事化大

佢係明示對方有可機會強姦佢家人
唔暗啦吓話，雖然無講係男定女定兩個都係
仲出埋人哋個樣

會唔會係樓主身有屎
所以打算先下手為強

佢唔係住果到都係trespassing，係民事野黎
公屋大把冇用嘅保安俾人上樓貼紙仔拍門追數，都未告得遊盪，唔走就告得遊盪真係得啖笑

呢單野鬼鬼地 好明顯樓主想誤導大家

呢幾晚睇實東張西望先

笑鳥，小學生?

如果樓下保安冇放佢入黎
而佢地又偷偷地入左黎
點解唔告得

搵班老臨係屋企，攞定幾把牛肉刀彷真槍呀，跟住開門個時招呼佢地入屋，一入到屋就扮劫持，嚇到佢地瀨屎，然後搵人嗌CUT同埋話係拍戲。

利申：鳩嗡

我覺得似記者/主持(女)+CAM MAN(男)多啲

今日係2018年12月1號？

你估真係咁好彩估中你姓陳咩...擺明有料係手上黎查

樓主係閪人就擺到明

個警察講得啱，的確係做唔到野
就算入你屋賴死唔走，都係上黎請佢走嫁咋。好多年前已經有講過
就算話佢遊蕩，都要有理由

我反而想知，阿陳生有冇做過啲咩先搞到俾人搵上門就真

似人呃錢啦 呃錢到自己fat fat

真係記者既話, 大條道理話上去做訪問, 有cam亦都好正常
已經夠哂理由

你老母生左你隻野種就最柒 夠鐘執骨啦

傻仔見得多 認自己野種未見過

姦左至算啦 到時自然有法律制裁佢既

所以證明有錢住私樓唔等如智商高

樓主哩啲真係正宗香港閪客，持住有少少錢就以為自己大撚哂，麻撚煩，講又唔聽，錯又唔認。差佬跟足程序做都要俾你屌

B. 入屋犯法罪
入屋犯法罪違反 《盜竊罪條例》 第11條 。任何人如侵入建築物或其部份，以圖偷竊建築物內的東西、或造成建築物內任何人的身體受到嚴重傷害，或強姦在該處的婦女，或非法損壞建築物或內裡的任何東西，即屬犯入屋犯法罪。一經定罪，可被判囚14年。

侵入者是指任何人在未經准許或沒有任何合法理據下，擅自進入建築物內。進入建築物時，未必一定要涉及使用武力。在沒有任何權利下，獲得建築物的鑰匙並進入該處，或在未經許可，通過建築物未關上的門窗進入該處，都算是非法入侵。

非法損壞東西，可以包括導致建築物內的電腦失靈，非法刪除電腦程式，或非法在電腦或電腦貯存體內加入新程式或新數據。

即使建築物內沒有東西被偷，內裡無人受傷，或內裡沒有東西遭到破壞，但只要能證明侵入者在擅闖建築物的一刻，有意偷竊、傷害他人致嚴重受傷、企圖強姦或非法損毀財物，亦算是入屋犯法。倘若該人士已經侵入建築物或在建築物內的部份，偷竊或企圖偷竊，導致或企圖導致他人嚴重受傷，亦觸犯入屋犯法罪。

家陣風氣以為自己屌差佬就好型

係記者都唔可以擅自入私人地方
即使大廈冇大閘冇保安你都唔係話入就入
咁都話大條道理都幾無知

去到棟樓無看更阻佢, 一出lift又無門無閘
人地識搵戶主陳生, 俾人告咪同個官話上去搵人囉
樓主張gif剩係睇到兩條友企係門口左望右望等人開門
除非有片影到兩條友爆門爆閘, 如果唔係警犬根本唔會做野

會唔會唔係私樓，只係裝修得靚咋？

留名等炒車

應該好有錢

識個男仔
問下咩事先

話番比我知

朋友話佢番緊間製作公司
近排接咗個拍片job
拍關於某間名校嘅百年歴史紀錄片
佢地上門揾嘅呢位陳生
係間學校嘅前校監
牽涉幾單新聞
所以先想揾佢做訪問

你個frd知哩個post之後講左d咩

已經有答案了

陳生
名校
校監
關鍵字出哂嚟

熟人介紹 你估修甲咩

做crime?做罪行/犯罪?

日日幫手送飯盒去警署都可以話識人架啦

我都覺得痴撚線，無啦啦有人入你屋話拍野，唔通講歡迎光臨啊？

上面負皮樓主果d都痴撚線

我都想知邊撚隊值日隊咁得閒幫你開個咁濕鳩既file去查開左記得po上黎等大家跟進發展

好大既官威

有話係笑話? 唔識英文唔好撚用
做crime 名字就係解罪行

挑，黎黎去去揸住個咁既post當左自己做專家喺度打飛機

自己做警犬仲大大聲 理鳩你地乜撚野英文文法
撻埋d 自以為technical terms出黎串人
上面就已經好聲好氣問你係咪做罪行
你自己條柒頭自己上綱先仲串返人

笑死乜撚野喺警隊
唔講以為佢當差社會地位又高我地幾級

親戚做差佬咁都好拎出黎講笑死

似係樓主做咗虧心事俾人尋仇 樓主係咪呃左好多人錢呀

唔通你係呢個post亂柒咁屌我地又會少忽肉咩

真係同你嘈都蹝時間
無腦藍絲一名慢慢考差佬啦

柒少陣啦，依家有邊撚個警察會做呢d on9野啊，拉返去，拉咩？辱警啊？未立法啊，未撚去到do，你親戚已經俾自己人屌到向後啦，咁易拉wow

唔洗理條戇鳩仔

條戇鳩仔100%住公屋 廢柴黎

又話自己搵幾十萬一個月
但係又拎4000蚊
又話自己住華富
又話自己係華富邨WhatsApp group
又話自己DSE 英文5
又話自己DSE 英文2
又話自己三大
又話自己樹大
又話自己中大
又話自己官校教緊書
又話自己做EO

睇黎現實生活好自卑到咁呀

你鐘意點講咪點講囉 柒頭
做警察拎警鎗好撚威威哦

下 我覺得你住公屋拎$4000柒啲喎
做咩呀
今次想扮邊個呀公屋仔
扮PC散仔？？
所以話你呢啲公屋仔真係臭坑出臭草
今個月交左家用俾你屋企對窮父母未呀

個女似記者
個男係cam man常見look
加埋隱蔽攝錄機
出去採訪都係咁樣配搭多

所以話你老豆老母真係好廢
成世住公屋 生埋你呢啲垃圾
拎$4000 失敗到上連登鳩尻

交撚左家用未呀窮二代
問你今個月交撚左家用未呀公屋仔
臭坑出臭草

笑撚死十足十朱仔成咁
考唔到差佬又上黎連登扮傻仔做打手
柒撚到

俾唔到家用老母 就拎反黑出黎撻返自己老母

垃圾公屋仔
個人已經廢架喇
仲要自卑到上網打飛機

認命喇 垃圾窮撚

廢物😭

陰9公 岩岩仲係威係世 1分鐘係咁reply人2-3次
呢家俾人踢爆係傻仔就深潛
柒撚到底

真實應該係啲又柒又廢既人黎

引起途人圍觀就拉得，受教了
原來依家反黑咁得閒，特登出黎俾人屌然後拉人
真係幾on9既人先會做得出

出到黎驚你自卑咋公屋廢物窮二代
南區？華富邨？

同埋你個身臭架公屋仔

你交完家用有冇錢搭車出黎呀😂

喂喂

你連do果度都過唔到啊柒頭，落charge

柒過朱仔成
朱仔成起碼唔會住公屋但係尻up話自己好有錢係專業人士

下 我覺得你住公屋拎$4000扮有錢人柒啲喎

下😩

唔好咁mean 政府仲未派4000蚊

人地有錢請律師搞架柒頭仲慢慢諗
窮人思想真係好好笑

平時做得傷天害理事多？有人上門㩒個鐘就淆到咁

有個人俾我完全封鎖左 好想知佢講左乜

識犬隻好威

件the north face 幾形，我都想買件

屌左個保安未

會員芝麻豆沙包
我真係好想見識一下你點樣令一單軍裝差佬唔受理既case一下彈俾cid跟
希望樓主同你合作提供所需資料

另外單憑上面既案情用咩罪名拉果兩條友

邊夠你威啊，成班親戚都係警察啊嗎
唔驚你叫反黑揼柒我咩

拉返去慢慢諗點charge架

嘩 又係佢呀
做人做到佢要擺咁多時間係個討論區到搵存在感
都真係幾慘
早排先睇到佢入人post 搞事 又黎

嗱，你小心啊，人地話自己好多親戚做警察架，一陣你講錯咩人地又報警搵連仔交人架啦

冇人想知你咩料啊唔該
我上網都搵到各大分區指揮官email啦蟻民

好似係你自己係咁叫人起你底wow ，你精神失常啊

咩人會諗個妹有被姦既風險？

想識妹

算數 開始懷疑佢係假膠
一係就傻既 氣返啖氣暖肚

如果你係絲 留個tg ok?
想識你 你應該幾正

有冇link

有腦就唔洗做差佬啦 啲警犬家族不嬲得啖笑

假到震

有病真係要睇醫生

你都戇撚鳩 係人都知架啦 以為有個幾皮起跳就同人咁高咁大 出去社會同人講做差佬 有幾多個睇得起你地